\documentclass[12pt,a4paper]{article}

\usepackage[cp1251]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{comment}
\usepackage[figwhole,footnotes,oglav,spisok,boldsect,eqwhole,kursrab,remarks,hyperprint]
{project}
\usepackage{hhline}
\usepackage{caption}
\begin{document}
(написать заголовок)\\

(глава 1: актуальность статьи).(оценка по сравнениюс пердыдущими подходами).  (достигнута цель или нет?).\\

Note that I refer to  an updated version of the paper.(ссылка на нее). The updated version includes new works on the relevant topic and appendices. In this paper, authors used CNN to(or for) feature extraction and FC neural network to(or for) determine the visual similarity.(переписать первое предложение). In the last years, CNN to extract visual information have been proposed. However, visual similarity is commonly measured by computing a standard metric between vectors that are the output of the CNN. The main aim of the article is to use a neural network to define visual similarities between images and other researchers have not looked at, to the best of my knowledge, so I think that this article is relevant. 

Naturally, method is far more expensive that computing the simple cosine similarity or Euclidean distance, therefore(?) we can expect that outperforms methods based on standard metric computations. ,otherwise. \\ 
(написать где-то в чем приеимущества нейронной сети, над обычной метрикой).
Naturally,feed-forwarding the two samples through the trained neural network is far more expensive that computing the cosine similarity  or Euclidean distance, therefore(?) this approach must outperforms methods based on standard metric computations. Otherwise there is no benefit to using a neural network. But the architecture of the CNN descriptor and preprocessing images also affect the result(?). I think that the goal of this work is performed, because the results obtained outperformed the results of other works with similar conditions.\\

(недостатки)\\
I think that(?) using metrics to set labels is not a good idea. Perhaps it is better than the naive classification, (результаты лучше чем больше отступ и это наводит на мысль что даже наивная классификация могла бы показать лучшие результаты.). but if we want to take into account the information that is lost when using metrics, we should choose another way of marking dataset(??). I will suggest my way later(?). \\
Написать, что из-за этой аппроксимации появляются противные три стадии и не получается end-to-end сети. \\

Еще недостаток, что плохо данные подготовили.

1)насколько актуальна поставленная задача с учетом всей предыдущей литературы:\\
В данной работе используется CNN для feature extraction выход из которого представляет вектор размерности .... и FC сеть для visual Similarity, выход из которого - это число, характеризующая степень близости двух картинок.
CNN decoder для feature exstraction использовалась и раннее, но в предыдущих работах использовали стандартные метрики для сравнения степени близости векторов, полученных после CNN decoder. Основная цель данной работы добиться лучших результатов засчет использования полносвязной нейронной сети для сравнения степени близости двух векторов, в предыдущих работах данный подход не рассматривался.\\
2)насколько логично, разумно, закончено и совершенно предлагаемое решение;
Идея мне кажется разумной, потому что стандартные метрики могут накладывать ограничения. (что-то еще надо написать тут). Но результаты не сильно превосходят, полученные в статье(Gordo et al.(2017)). \\
3 стадии обучения немного смущают, хотелось бы end-to-end.\\

3)в какой мере предложенное решение и полученные результаты соответствуют заявленным целям, в какой мере теоретический анализ и проведенные эксперименты подтверждают основные выводы работы?

4)в чем существенные фактические недочеты рассуждений, теоретических выкладок, предложенного решения и методологии экспериментов, если они имеются;


Заметки:\\


выбор классов изображений, то есть они считают, что классы похожи, если это одна и та же достопримечательность( а если на одном фото только колонна, а на втором все здание)\\

ошибка обобщения тоже играет роль( приложение а)\\

В релиз версии мы можем использовать FC нейронную сеть только для сравнения с теми фотографиями, где стандартная матрика дала высокие результаты.(?) ( Надо поисслдеовать границу порога)

Я бы изучил более подробно зависимость результатов стандартных метрик и результаты FC нейронной сети. Возможно, есть какой-то порог(слишком большая дистанция, например, для евлидовой метрикой), когда уже точно изображения непохожи и их не имеет смысла изучать с использованием нейронной сети. Это бы существенно могло бы увеличить производительность, так как большинство картинок из области поиска естественно не похожи на query image.\\

как понять по тестовым датасетам понимает ли он похожесть объектов или нет.\\

(не все методы поиска использовали).
Standard image retrieval techniques
that are commonly applied after cosine similarity computation, such as query expansion or image
re-ranking, might also be applied on top of the similarity network.\\

подумать про то, что у них на выходе(почему нет сигмоиды). \\



\end{document}
